發夢前請交低social media嘅login

唔好屌我P牌仔住呢排成日見人幫手report手足ig
反正大家發夢前都會留低個人資料比信得過嘅人
不如順便留埋social media嘅ac pw 方便del ac
思路有錯就由佢沉啦

同意既
已經幫手瘋狂report
但過左幾個鐘㩒返入去個acc仲係到

善用schedule message,
如果無信得過的朋友 就交比星火